[西書大四喜]NBA regular season討論區(77)

屌你老母 西書守又冇攻又冇

冇人開po 屌

條撚樣真係侮辱咗三雙呢樣野
走啦撚樣

PG加油

屌你雪糕筒

佢太多失誤了

又一場輸wb

Pg 又要絕殺了

keyman

po霸樓豬死左去邊

屌你燈到佢反超

得westbrook守到pg

有球罰球架

飛乜廣告呀!

雷入左呀!

PG真係好撚慘
今季多數又一輪遊

屌反CUP個球點入架

如果佢用to黎刷3雙我就服

第一頁做乜9

西書準絕殺

火箭球球都係jh射3分

燈到絕殺

你老母，以前都以為你地殺龜係9UP下，點知今日一睇先知原來係講真既
咁樣9打真係贏都變輸

WB 好波
PG 好波

又想draw foul

有pg唔怕wor

玩三分玩到上左腦

夏登球球射撚完波都仆落地 正一地底泥黎

Pg>>>harden

狗黎

Wb 球波又幾靚

on9

西書派膠派全場都贏到

乜有殺過咩?

阿龜咪又係好地地.

不過佢傳波要改下.

以前殺鳩殺真係唔少
今年攞黎做龜苓膏啦屌

食屎喇火箭

剷艦好靚呀!
呢D波要有.

Viutv

一陣我登出黎double step back three and 4pt play

最尾一球layup補數

柒箭

狗都不如

夠膽死返黎入左波

想draw foul la

WB成場就係得最後呢球好波

點知嗰3隻狗唔吹姐

英雄波

輸lu

學TVB D衰野

Green

refs迫害我登

全靠wb triple double先贏到

吾王間諜shumpert又有貨交

笑撚死

超on9

就係要佢呢d

今年比MVP PG la屌你老味
痴住件弱智嘅都carry到
邊個做到呀

你識條草咩
蝦登係裁判契仔
有無限圓柱體
又可以double step back
掉晒個波俾佢攻就得

最撚開心見到火賤輸波

球證逼害我箭，關鍵時間唔吹罰球俾我登

派膠派左成場

雷然了

我buy 龜龜每年都成就緊偉大
唔少人跟住佢就變明星

西書d波就係要咁先夠熱血

老實講就算係手感，咁樣射法都會屌出聲

都唔易拎 PG要砌低埋字母先有

PG真係神嚟

又搞事

輸2x分 比我雷逆轉

Wb 場下帶領球隊第三節反超

見到波縮個閪樣

屌最後應該都係登登然

逼害我箭

西書quadruple double
btw 你1001唔開po

西書仲笑得出

試下叫字母帶住隻龜
收撚咗皮了

牙龜你食蕉啦真係

大四喜喎

火箭呢場輸波又怪就怪wb

贏波大三元

抵啦 咬老綜嘅賤種狗

一陣又有post 連續三雙打丁

好撚happy

入左英雄波點解唔笑

贏波絕殺都要比人殺

罰球線MVP
圓柱體MVP
Step Back MVP
你都拎晒喇
仲唔夠皮？

佢作為一個火箭第六人又真係唔夠好既

見到pg十幾個ft唔知點解覺得好爽

舒佬達>西書

西書改打SG

harden咁撚樣都射3分真係on99

你出德國朗度應該一早贏左

Wb 盡曬力啦已經

chok唔到三雙

火箭今場輸球證啦
唔比罰球登登

有費sir 不了

最尾draw登登foul嗰球最爽

Hard carry 贏波

PG同費蛇又搞到散會

又播火箭

西書咁樣9打都可以贏到CLS
PG好野，德國MK 應記一功

Bucks無字母連Magic都贏唔到

贏波都開會

殺龜

廢老paul今場有冇表現?

值2500萬

火箭最失敗既係冇出多d河神

係出少啲4000萬

公鹿冇字母=潮人冇吾皇

連驊哥都串呀1分王
開頭仲以為係我地盲撚左
可惜箭狗一定睇唔到

又一場大比數領先最後輸波既比賽
想斬撚死呢隊垃圾波

基石跟餅皇除外

又陰d陰d抽我yc水

波縮差1個助攻大三元

中間頓邊有馬咁勁啊

殺得龜未？

大四喜

雷霆個17號 係呢場關鍵逆轉之一
第3節 3分又連續2分+and 1 拉近比數

好波

絕殺

垃圾箭

嘩，艇又一場 20+ point comeback
呢個月第三場啦

大少

tank mode 失敗左

都唔知佢做咩唔剷

連續刷9場大三元
追平遠古神獸

仲有無人反河

我們在河上的父

上一球明明wb 判斷有問題俾夏登過
點解唔照辦煮碗

45分女人

唔知呢~

我龜大四喜+關鍵反超準絕殺英雄式入波

所以點解雞塊會雪半廢人呢
居然俾牙龜最後輕鬆上籃

呢球無foul

pg執屎仲執得勁過當年259

攻要執
守都要執埋

但執得黎勁過kd個時
重要頂到佢啲脾氣

鹿無字母連魔術都大炒

個陣專為字母砌嘛

雞塊玩控球中鋒高位策應 faried係高位托咩

其實擺個ben simmons落去一定打贏magic

但個核無左就。。。

榮叔咩事出得14分鐘

Lin條highlight片，Batum同Marvin都有喺佢入完波後拍下佢

那動人時光，不用常回看

無罰球
裁判唔岩

反了反了 湖都未收皮塞先收

睇塞軍收皮最開心

傷

係街，有無人cap張Jabari dunk on lauri gif圖俾我射精

更衣室鬥爭

上年入東決比咗班後生仔假希望以為自己好勁

zion

潛艇反cup 30 分

上年隊塞打今年鹿76應該俾人當雞咁屌

打鹿俾字母一個人爆禁區

學呢度手足講
安爺爺係時候還債了

見到埋pick咁貶值法
就知佢無運行

萬一ki 走呢隊波就玩完

玩完又未至於
但要等tatum起機

更衣室問題ge話 ki走真係唔出奇了

所以話佢做大佬得啖笑
第一個係更衣室玩野就係佢

關佢咩事
係FOJ條賤種逃走返騎士搶左佢個大佬位先搞成咁

二佬格

去潮啦
玩嘢都有人照

同吾皇一齊玩

Final 雙雙40+

公牛？

佢性格去76好似fit

咁都唔關
美隊佢又屌
班細佢又屌

Lbj 唔返去騎，佢連playoff個地板都掂唔到呀

腸仔蛋

合劈41

牙皇都照屌，呢班算乜

嚴重曼巴症患者

夏天Ki 去湖
Rondo 去塞

之前聽d報道都覺得榮叔似係有d情緒問題

成個westbrook咁

nba心戰王

Westbrook 係腦殘

westbrook好似有冇投訴過隊友？

cant win with those cats

出自佢前隊友

西書除周不時上腦外 算幾有義氣

條友成日輸唔起撩交打

上年PG迷失自我
今年到WB唔知做緊乜

走左鳩瓜 即使醒覺

又一場論，wb今季轉左打法根本好屈機

上腦就一時時，但明顯知道好似上年咁打唔撚惦所以改左打法

咁都幾唔好彩
咁岩打得柒就直播

Westbrook出哂名好隊友，無論現隊友定前隊友都成日讚佢，只不過係打波有時上腦

佢未試過屌隊友
輸波就攬上身
係有時上腦同命中率下降左
但球隊非常團結

轉打法還轉打法，大佬而家佢射波真係差撚到

都唔係有時啦，唔係今年PG爆seed，佢可以畀人屌多好多鑊

唔係佢讓個波出黎，pg仲係底線等3分cns

十個to

塞個更衣空今季到底咩事 每過一輪就會有野爆出黎咁 都係個班人上季明明都仲係好團結

因為大家都想刷數據

榮叔打完個電話之後，精咗，決定不顧而去

#連登觀察法

做咩轉紅字

上一場有15助攻加一個to 他是今場打得難睇但依一季少左好多上腦

安爺爺冇心留人，肯定個個諗後路啦

係咪做完手術影響左？

咁呢個都係 人人都想要大合同 刷數據要緊 攪到咁少帥都好似冇咩出聲 反而球員出曬口互屌咁

一個籃板都可以當眾開拖
榮縮個大佬都算做得差

D人話個膝頭影響佢jump shot，但係佢而家係連罰球都就黎生涯最低

我覺得今季少左 但同時射波差左好多

罰球係唔知做咩勁
自從nba唔俾罰球走出葫蘆頂dum波鐘之後
佢轉左個prepare form就炒到pk

佢係靠出手黎攞手態個種人

出手少既話唔好預佢會高命中

Youtube有analysis話佢今年如果扣左籃底出手，FG%得31%

三少時期佢ft明明幾準

佢今年FGA同3PA其實都唔低，同1516 1718兩年其實差唔多，但真係炒到仆街

某程度上改prepare form害左佢
佢以前prepare ft要走到出葫蘆頂拍手再番入黎
麻煩到pk 點知俾人禁左 之後改唔到
又唔似259 prepare form係打尿震咁縮下就搞掂

牙龜今日上腦我覺得係因為對基石
佢對名叔對基石好難唔上腦
公道講句唔上腦既牙龜好撚勁

配合返個名係女人

區別開我同樓豬

正身同分身

人格分裂

腸迷終於痴左線

腸都幾好啊 zion, rj係你地囊中物

廿四隊樓豬

儲夠5個狀元首抽先開波

至少三啦
逢雙狀元必on9

溜馬恐成最大黑馬

要一狀元一探花 加13pick

Wiggins Towns Rose

第4tv pick

屌我依家先留意到2016 2017 pick排位一樣
76ers simmons fultz
lakers ingram ball
celtics brown tatum
廢腸 bender JJ

thx

Kareem Earvin James

淫K老豆

勇迷留名

塊迷，雀迷，鹿迷希望有chance

playoff一定要對番佢地
實打到pg嘔血

有冇人整理下依家自由市場有咩人

The Oklahoma City Thunder have released Alex Abrines.

Abrines has appeared in only 2 games since December 23rd, citing personal reasons.

"He's still battling through some things and wasn't able to be here tonight. Honestly, we go day-by-day with him and continue to be supportive with him. He's around the team, we always talk and communicate," said Billy Donovan on February 5th.

The Thunder now have 12 guaranteed players on their roster, and will need to sign 2 players within the next 2 weeks.

送走Tobias Harris不等於擺爛！快艇第二波交易拚的是季後賽

不少人認為，交易 Tobias Harris 意味著快艇走向坦克，要拿回塞爾提克握有的首輪籤，在上一篇分析的尾段，其實就偷偷點出，快艇仍會當買家拼回季後賽。果不其然，Jerry West 露了一手。由於都是到期合約互換，這次就是衝著戰力補強而來。整理一下今晚的交易動態：

買斷合約：Milos Teodosic、Marcin Gorta

交易送出：Mike Muscala（湖人）、 Avery Bradley（灰熊）

交易獲得：Garrett Temple（灰熊）、JaMychal Green（灰熊）、Ivica Zubac（湖人）、Michael Beasley（預計買斷）

找上的對象，都是與 West 有淵源的球隊，不曉得是否為巧合？總言之，交易秉持一個大原則：非珍貴戰力否則不收長約，確保薪資空間不受到干擾。最成功的是脫手 Avery Bradley，本季不但進攻效率值爆低，合約簽了 1+1，第二年部分保障的合約，交易後，將由灰熊去吸收。

新成員全數都是到期合約，並且拿到受限制自由球員 Ivica Zubac 的鳥權，若有意針對綠葉進行補強，將能視情況保留。同時裁掉 Beasley 讓球員名單保留一個空缺，估計會進買斷市場進入第二波觀望。

Gortat、Bradley 都是讓人不滿意的先發，前者非常努力，也是快艇少數老經驗的 Roll-man，體能與速度早已不能保護禁區。Teodosic 想要回歐洲的傳聞不斷，快艇也不打算給上場時間，歐洲魔術師與 NBA 的緣分就到此為止了吧！可惜太晚加入 NBA，又在錯誤的時機進入快艇。

Zubac 在湖人偶有亮點，下半季能否站上先發代打假性中鋒？目前還不確定球團對於他的態度如何，是找來過過水，還是有心栽培？端看後續表現，至少護框與拼勁值得嘗試看看。從灰熊手上拿到的 Temple、Green，都是好用又扎實的防守老將，Harris 離開後，快艇需要在鋒線有更多支援。

West 一再強調今年目標就是季後賽。拿回首輪籤是沒有意義的，只會佔據薪資空間影響操盤，球隊沒有太多空間培養新人，手上已經有三名年輕後衛與替補最佳野獸，預計未來會吃掉很多時間。快艇要做的不是立刻起飛，或者是長遠的重建計畫，而是在兩三內打造出健康的奪冠環境，這會是一套中期的組合，同時也希望在下季就能看到初步的成果。

快艇交易目的有兩個，首先擺脫 Bradley 的合約，本季各方面都讓人不滿意，卻仍獲得 Doc Rivers 極度重用，看了最讓人崩潰的球員非他莫屬。未來 Jerome Robinson、Landry Shamet 都將能吃下他的上場時間。若只是單純想要清空間，快艇對於 Bradley 會有更便宜行事的做法，且也無需再向湖人交易 Ivica Zubac，單純留著 Muscala 就夠用了。

再來則是補強戰力，讀者恐怕會覺得矛盾，為何要拼季後賽，卻要賣 Harris？應該把 76人想成市場上少有的金主。在最低限度下，想盡辦法打進季後賽，增加吸引自由球員的誘因。提供薪資空間讓球星自己揪人找伴（雙巨頭），還有不錯的綠葉基本盤與教練組。

重要的是文化，這是一支有企圖、宇宙不同的隊伍，不允許任何消極做法。況且坦下去，萬一尼克抽中 Zion Williamson 怎麼鬥？能不能卡位前八是一回事，球團的交易手腕球員也會看在眼裡，我們目標就是贏球，同時也能不損及未來進行交易。好的制服組有多重要，相信球星們會明白。（偷偷抱怨：球員在場上打很爛，這點蠻扣分的，這幾場球快艇實在只有替補那兩隻能看）

既然 76人願意拿出四個選秀權，又為何不賣？這是一個好機會，快艇可以中庸地維持陣容至季末，也有望打進季後賽。交易本質就是各取所需，讓自己變得更好。這個禮拜後，快艇有更多籌碼、薪資空間沒被卡死，戰力雖然少了 Harris 這名得分手，卻也不至於脫軌季後賽行列，那為何不做呢？

從今早與溜馬賽前的訪問，Doc Rivers 正面回應媒體，首先強調球隊仍要拼季後賽，再者則是表明，Bradley 離開不見得會增加 Jerome Robinson、Landry Shamet 的上場時間，提到快艇不是只讓年輕球打球，而是讓正確的球員去贏球。或許也在暗示，Temple 有機會爭取先發吧？

至於與塞爾提克以及 Anthony Davis 之間的陰謀論，其實從部份傳言就看得出 West 沒有興趣。《洛杉磯時報》記者 Andrew Greif 表示，快艇沒有與鵜鶘提交任何提案，甚至連試探性的外用包都沒有。也許只是「還沒」提交？不過一想到湖人被勒索這麼一大包，West 沒必要在此時糾結於一個 Anthony Davis。

湖人與鵜鶘間的交易談判，快艇也在觀察。要求 All in 的揪心價碼，顯然不符過去幾年高層的操盤邏輯。如果真的有心，Davis 都點名快艇了，我們可以等變成自由球員後再來談。也許是明年夏天吧？

Chandler Parsons will return to the Memphis Grizzlies lineup after the All-Star break.

Parsons, who hasn't played since October 22nd, was cleared to return in late December but the Grizzlies have held him out of the lineup.

Parsons has 1-year remaining on his contract after this season.

出黎呃埋最後一份約

plz persuade Atlanta to cut Lin and Dedmon, and immediately sign them

The Toronto Raptors will reportedly sign Ben McLemore to a 10-day contract after he clears waivers on Sunday.

McLemore averaged 3.9 points per game with the Kings this season.

Parsons已經搵夠，之後就係認真為總冠軍拼搏了

要佢出黎幫手tank

麥老母又多一個last chance

佢仲有咩隊想要

唔怪得zion狀元大熱, 咁樣block人三分

76人

底薪的話傳過火箭湖人想要

但係佢好易上腦
場邊球迷boo佢幾吓佢都會上腦

Rondo 同lbj都去左睇

都幾煩，依家個勢似係四五位，第一圈可能就打七六

驚夏天比人trade?

未必，預都預pacers跌翻落嚟，
到時睇76人定塞搶到第三

個人睇係Haywood復出破壞左個平衡

hayward*

依球先勁

有個版本係唔會停

第一次見
幾好笑

想睇

笑撚左

6'6 既大前，真係好難比到信心我

兩兄弟黎都咁猛火力

而家嘅球風有射程嘅 矮少少都還可以

我諗差極都係LJ級數
入1，2次all star無問題

但狀元我會expect係基石級球員

邊有咁多基石

佢最大問題係技術仲係幾粗糙下

今年有：當值，ayton，Trash young

上年有 閪ben，米嘈，波，tatum，狐狸

LJ我差D以為係Lebron james
諗多陣先醒起Larry Johnson

認真，我覺得波唔差

我係gm既話會圍住佢建隊，可惜佢係湖人。根本唔會比耐性佢

ig其實都值得比機會，反而dlo我真心覺得佢廢，trade得佢好岩

矮既內線永遠都唔會打得耐，30歲之後能力基本上會插水式收皮

廢鳩就是成功的例子，不過佢連28都未到就收皮

我覺得IG進步得太慢，如果今年係佢second year我會覺得唔錯，但去到third year佢都仲係呢個水平，好難expect佢可以去到superstar既level

當然，入幾次all star應該都有機既

新四大中風

Embiid,Jokic,Ayton,Kat

Mourning：Gobert

雖然我唔多鍾意佢 但佢先得21歲睇多2季都ok嘅
佢每年各項能力都進步少少 進步慢睇你點睇啦 呢點都關乎球隊有無針對性培養 明顯湖係任由佢自由發揮咁 所以暫時都未磨到一把利嘅刀

ig後生天賦咁好又唔係腦殘 有機會嘅 印象中當年PG 咁嘅歲數都咁上下姐

只係pg當年唔係榜眼呢

我覺得佢廢極都有小ai級數，長期16+5+5無問題。可能係咁explosive但身高手長搭救

Fultz 尖銳 Issac AA Vxxxxxxx

依隊魔術有d睇頭。如果豬閪真係有料既話

其實佢體測D數據真係好靚，加埋個Wingspan無得輸

佢今年防守其實算做練得唔錯，算係LAL外圍守波最好果件，問題都係係佢進攻方面

入左NBA三年個體格都係偏瘦，射波手感又麻麻，籃底一有對抗D動作就變曬形，當然21歲值得睇多兩年既

全nba 應該得PJ做到 鬥心同基本功紮實最重要 撞得識box out 攻防食腦 已經搵到食 而家nba 搵一個box out做得好嘅球員都好難 個個鬥高同運

同埋PG頭兩年只不過係打Granger後備

湖迷留名

計返上場時間同各項數據差唔多啦 不過印象中PG 都係3d開始培養起 慢慢磨利每把刀

Rj 可能會穩陣啲

PG同KL都係靠守LBJ起家
之後紅左進攻先後天操起

PG其實一開始主打C&S，睇返12/13 PO佢好少主動攞波去做creator，真係開始主打佢做first choice應該係1314 season

俾D時間唉豬

又j呢張圖

過多兩年就係MVP豬

有次聽 Ringer podcast 佢地講得好岩
其實呢類比較應該係睇佢地打嘅第幾季
同埋當年練 pg 同 kawhi 係好有方向咁逐樣練
我始終唔滿意ig第三季都仲咁單薄

他只是個孩子

上面21 歲個個表
係咪得ig 係打緊正選同埋咁多球權

21歲kawhi都好似開始打老正

自從wiggins之後，對swingman無乜信心

見到轟咁樣
好有快感
希望猢都坐實西九，西十

加拿大國家隊

同埋根本就有對抗性攻防都會好好多
上場last shot都未至於要咁避horford
不過睇過佢啲practice片，條友擺明心態問題
根本無心build muscle

nash契仔

其實第一年playoff leonard已經唔簡單啦

我知扲返數據睇肯定睇唔出

但我嗰年睇足六場，你會見到有個名不經傳嘅新仔不斷挑戰杜蘭特，氣勢上仲要不落下風，唔知會以為係兩個巨星對決，因為對位kd加奇兵有時風頭仲會搶過gdp
當然實力上係屌打嘅，同個情況就似young lance vs lbj咁
你會見到leonard第時一定唔簡單咁囉
IG就俾唔到咁嘅感覺我

同我覺得巨星起碼年年summer都要有新技能先得
harden euro step>打pg>step back
lbj射波>low po>3pt

我湖留名

即係識進步

但埃豬真係要向尖士學多啲

佢係好球員呀

起身睇我潮波

指揮交通

lbj係咁摷件衫做咩

等陣半場就撕爛佢
btw kuzma hot撚到

20分一節

kuzma

Hot到癲咗

kuzma 第一節23 分

老實講ben仔 點解可以咁早入到all star

湖啲防守真係隨便跑下都可以有空位出黎

連續兩球都係simmmons同lebron對位

Redick

kuzma係咪又準備一節龍全場蟲?

harris好撚勁

閪終於肯3分起手

Trust The Process

數字人big 4
ben唔係

Walton 真係唔知做緊乜
唔講以為 Lakers 領先緊20分
一有唔妥叫 timeout 嗰個反而係 Brett Brown

76而家small ball個roster都幾好J

最後ben個位比人克死
出jb harris jj mb scott都夠打

今場終於肯試射一球3分
好的開始

不如收佢算啦

season由佢啦
playoff限制返佢時間
第4節唔比出

ben今場守james嗰陣其實我覺得合格有餘

進攻就唔好提了

臨尾doncic carry 反杯拓 旁述尾段講doncic time

rapper 4q 柒到

who need lebron ?

由上年柒左比pelicans之後就無左lillard time好耐

Yg 愛g 禾少

得罪講佢打多幾年應該要打第六人 如果打第六人會好好使 身高限制而且靠爆炸力搵食 攻防兩端球商又未到高水平

嘗試射三分都可以拎嚟J

啱俾你教

Brown:閪條契弟終於開始打空炮啦

冇po了

起馬肯跳出個zone
佢真係爭d心態
硬件基本上完美

朝早起身最轟動既一件事竟然係病西起手射左一球三分

可唔可以搵個唔懶嘅狀元

如果AD偷懶都打成咁會典

仲要係in and out
你諗下 入咗應該會世界末日

Ad都唔懶得啦
燒鵝一pick到佢就下下餵俾佢打打到爽為止

佢肯用右手射未

第一年俾人屌佢水貨

唔係floater已經好比面 ?

勾手三分應該準D

近代最懶嘅狀元都非見頂莫屬

秘密武器po先用

不射男射左播 雖然打空炮

Bagley

全勤都懶

狐狸仔開始迷

對比賽影響力有啲低

笨叻懶到場都唔出

硬件真係幾屈

佢幾勤力既
自己主動搵Buddy Bogi練三分

都差唔多要爆發
佢最驚係又傷

插兩下花咁串重以為會入

Booker一復出
Ayton okobo 100%差
JJ/Oubre是但一個差

Magic:Always positive

傾屎

Seems like a good time to mention Simmons is represented by Rich Paul and Klutch.

全撚部麻煩友都係rich paul

湖人係咪打少個 冇人守既

原來你副職殺閪

Kings又同潮拉開一場

呀垃圾刺就碌到落黎空多個位架啦

簽teodosic有無機救到書人

兩場

原來閪門經理人都是吾皇

垃圾刺簽到brewer其實就解決問題
然而俾傾屎食左加佢都未必睇得上垃圾刺

白邊

我地隻揸ass都係 開始學我皇玩小圈子同政治

熱火咁撚準

屎忽鬼送禮物扮大佬學足晒吾皇D門面野

勇又比人炒

賽前熱身姐

24-6係咩玩法

呢排勇開場都係好慢熱

癈事比人話大結局掛

白邊屌打表弟

都好耐歷史了

半場都未完就準備反cup了

如果IT-Evans-Johnson-Cousins-Whiteside五門齊的話

熱火一般係第4節倒水， 今場早左

Klay 一隻都夠

2 Pf

佢唔係懶 wor
今季啲 low post 進步咗好多

Dion waiters 又對勇發威

湧唔撲三分比人射到開花

24-6變59-54

通常有what time is it 個d都柒到冇眼睇

病閪無shot都可以場均十七分
有埋射波真係

有人上年舉報吾王做埋經理人違規
點知銀仔派人查左話無野

籃網果個唔柒

冇人守到白邊

熱水準備倒水

手感今日提早打卡

有無人覺得marvin bagley都幾好

場均得24分鐘，球權唔多情況下都交到13+7

仲要技術咁raw靠身體質素都刷到下數據，仲要帝王唔係tank隊，水份唔高

Kd啲錯位單打冇得守

佢係勁過kyrie，有咩問題

痴foj同bos體系既單打佬

驚帝唔識養
變下隻跳跳虎

大家又可以番屋企啦

又係6成幾三分都要輸波

眾生平等 皆為垃圾

LBJ 今場完美示範季後賽應該點守 Simmons

賤種湖

然後俾其他人打爆
Mb今場㩒住搶

表弟加油呀

今場射波冇乜力咁

板都無乜

表弟我愛你

湧鳩打

跳唔起 淨係頂白邊都冇晒力

我家大KD今場外圍咁柒都輕鬆打爆賤種垃圾東岸隊啦

好彩有球靚運

俾其他人打爆就成隊問題啦
對住公鹿 Raptors 呢啲 76ers 就死得
可愛同字母等於可以全力攻

2steal 3block 防守大將

冇力打都lead到

廢cur做乜仲唔岀

要尾彩

今季259啲ft同3pt做咩

廢

咁都28分

是撚但鳩打
The hardest road

唔明大家點解要簡難的路行
我多年勇迷

peacers signed wes matthew

三巨一人爆一段 點打

Feel到我勇開季後賽防守mode

然後瀨野

熱火啲3金尸竹

Winslow都識開火

邊隊波4節比人炒143分咁開心啊

有左T.Harris加分開帶隊之後，個問題嚴重性細左

表弟唔好咁有型得嘛

去到playoff雪鳩西文

Wade空曬位都唔敢射

今場無咩手感。。。識得分比人都算係咁

開得咁衰嘅

KD

禾杜係到做乜鳩

無喇無喇

Wade

勇做乜狂iso

6:0

Kd

表弟勁到

我湧俾啲希望大家 撚下狗咋

我愛表弟

259

頂住呀

好撚激!

我勇又輕鬆屌打

守一球!!~~!!

FT:26對8

唔好又俾侍仔絕殺

輕鬆？

邊忽激 每場結果咪又係勇贏

要贏5星勇士4場真係好難, NBA大結局吧.

前年定大前年嗰球對住kd 3分絕殺

侍仔

禾湧輕輕鬆鬆又贏一場

Wade同curry換衫

16-17嗰季

Kerr:要自尋逆境

有幾唔輕鬆
場場都係撚狗扮落後輕鬆追番再贏波

KD岩岩好似double dribble啵

最後40秒激
雖然已知結局

手感第四節出黎來回跑

任你打出超水準, KD關鍵3分, Curry 神來之筆, Klay 冷靜殺手, 表弟可以爆底又可以long 3. 點打

Wade扑柒259再快攻個下真係叫咗出嚟
可惜都係要輸

作為湧迷都好想自己隊波有時輸 俾班友清醒下可以focus多d 但而家既nba奈何真係

係得勇迷先會燈自己輸波
完全見唔到輸既機會

CURRY今場真係神來之筆
睇到勁撚嬲

yes 名縮成日殺死比賽
dim 輸

佢落到場知隊友hot 願意做配角 用自己牽引對入防守 不得不讚 如果西書有佢咁冷靜就好了

作為我湧 真係好想有隊夠打既 而唔係今年在座嗰29隊垃圾 場場見到curry鳩打玩波真係好冇癮

你明知佢唔會掂波都要守佢

其實你明知佢唔會掂波個陣守佢係會鬆左
不過今日RUN禾杜兩分佢手感好冇問題既

屌你老母！

場波8:0先合理 阿古路應該入多兩球先啱

手感近五場都hea打，同埋今日再次比人追到隻狗咁

吓講緊咩？
鏝唔係私家雞咩

morris 囉

痴得多vc
以後淨係快樂籃球

去東莞打CBA仲快樂

搵人要gortat

下季真係差唔多
不如香港打南華

食咗屎咁

8:1啦
夏神都有一球

Gortat is hoping to land with the Golden State Warriors, sources told Yahoo Sports' Chris Haynes

不過big man仲有kanter, r Lopez, morris

湧都夠big man 啦講真
morris 啱佢用多d

如果Lopez肯黎應該係Lopez

All go golden state
我都想貼錢去坐bench攞ring

今日俾人姦到咁點會夠

計po經驗同防守硬淨度
lopez唔駛同啲新仔比
湧俾到廿分鐘佢都唔出奇

支持佢入湧痴冠 反正湧贏硬 波蘭鐵鎚打咁多年波都敬業樂業 態度良好

可唔可以叫銀仔特別開例俾湧roster有30人啊
最多全部都只可以老底

全部象徵式俾1蚊美金
同除15人大軍外其他人唔可以上場

湧士仲有冇位？

入過太陽就是好球員

全部都識打交

簽完打幾場再裁咪得然後再簽
但好似有最低效力場數？

而家要入湧仲難入過樓豬間大學

Uncle 3個鐘

禾湧係幫老將完夢既NGO

Ching

等我正評返自己先

VC表示不了

你都係湧打過 扮咩

唔志在啦，湧最勁嗰個都叫佢卡達叔叔

其實可能就係咁先唔想去

我冇扮啊
如果勇揾我頂Cook，我會即刻buyout返去

勇士個空格位會唔會真係個個都想去

The New York Knicks are worth $4 billion, making them the most valuable team in the NBA according to a recent study from Forbes.

The average NBA team is worth $1.9 billion, which is up 13% from last year and three times the amount from 5 years ago. Local TV deals and new stadiums have played a significant role in increasing a team's value. The Bucks, who opened a new arena this season, have increased their value 145% to $1.35 billion since new ownership bought the team in 2014.

The Warriors have increased their value by 367% over the last 5 years. The Jazz made the most revenue per fan at $101.

The Cavs were the only team to lose money and decline in value last year, according to the study.

3分+5星+哨子 = ?

有冇人睇到呢幕好感動，識英雄重英雄

An MRI revealed that Kyrie Irving has a right knee strain. The injury is not considered serious, and he is listed as day-to-day.

ASG

然熱水兩分

The Charlotte Hornets claimed Shelvin Mack off the waiver wire.

The 29-year-old Mack was released by the Hawks after getting traded from the Grizzlies for Tyler Dorsey on deadline day.

東岸無人啦 數字人出埋harris入去啦

麥一輪po復出入湧點睇

Warriors have increased their value by 367% over the last 5 years

點解唔係名叔

態度良好

有幾出奇
灣區市場大球迷有錢
你點得著把火升到快過箭都得
唔係點解咁多人估下年老細會硬食奢侈稅
同時你都可以諗下紐約整隊王朝會幾誇張

無
我只係好開心未來佢有排跌

你老尾我湧賣三十年季票

三十年之後全額逢還

球迷等於 “免費”睇波

係人都知會貶值，但俾得三萬美金嘅人都唔在意啦

當五千人買，嗰到都億幾

個億幾用嚟做乜唔講啦

你慘得過當地球迷有錢

牙ben開始射三分
呢樣先驚

河神

唔知下年又搞乜花臣

一炮過俾首期五十年後俾返五成你個仔

講緊乜

因為佢下把果個牙豬俾人賣左 閪門開始驚啦

免息貸款

話文件垃圾

你咪可以理解成佢三十年波飛錢當利息
不過應該就點都係蝕

隊隊都有起落架啦
黎緊pop 爺一走廁有排衰我都好開心

灣區都咁有錢

咁大灣區咪發過豬頭

咁細城市, 有起跌係無奈
大城市衰自己mangement就抵死

每年2%inflation rate 30年後可以double左

即係30年債券
波飛值幾多錢，點都有賺啦

登登而家入左幾多球3 分
係咪keep 住全勤既話破硬手感仔個402 Record

好似260
仲有27場，全部入5.x球就破到

Game: 52
3P FGM: 260
3P FGM/G: 5
Missed Game: 3

之後打足嘅話
Game: 79
3P FGM: 395
Record: 402

應該時間問題

果時以為冇可能有人破到
屌點知兩年咁快已經有人接近
但波縮出番可能會影響左

點估到有人咁射三分法

賭仔式射法
一過半場就抽起隊一個三分
唔入搶板再隊

點會估唔到
pace加快，魔球理論

魔球

你點估佢個出手數

4成3分命中嘅
假設一場射70球3分中4成
即係28球3分
呢到都84分
都未計罰球呀 補籃嘅分數

你又估到會pace加快
又估到魔球執行得咁徹底

出手咁多

Larry Bird三分王嗰陣一季先入90球

Pistol Maravich生不逢時，last season先有三分線

今時今日應該變加強版吹楊

如果Petrovic無死

Jay Williams打2k好勁，其實真人咩水平到

Pete Pistol handling 勁好多
嗰個年代有三分線應該變咗做宜家嘅 Curry

毀約揸電單車仲要炒左

好似話佢老豆會邊開車邊叫佢開門拍波

諗起佢射波個手勢好old school
個食指射完係射住個籃框

印象中唔係真係好勁

原來今日76人大勝，唔怪得個post 推咁慢

今季佢打下停下個態一路都打唔起

紐約除咗換咗個班主先喇
唔係真係唔駛諗有可能有王朝
不過爛咗咁多年都仲咁值錢真係好痴線

個 team value 計埋球場
Madison Square Garden 係正曼克頓中心
仲要係 Penn Station 上面
打成點都無分別
個球場只會不斷升值

西岸有無邊個傷風感冒退出俾當值玩

Joker退OK?

LA 城城是但死一件啦

全勤？

我愛哈登，我愛哈登

關咩事，係b jai僅得19分姐

Rivers在接受採訪時透露了自己球隊原本的交易計劃：「我做夢都沒有想到，我們能夠從湖人手中得到Ivica（Zubac）。他在多場比賽中都展現出極其出色的潛力，他會成長為一名全明星級別的內線。我們原本商討的交易方案是想得到Wagner或者是Mykhailiuk，但是Lawrence（快艇總裁）在會議中告訴我們，先試著向他們（湖人）要一些更好的球員，如果他們不答應我們再換別的方案。於是，我們向他們索要Ivica，沒想到他們直接答應了。」

直接笑鳩湖人傻仔

Zubac上場打塞交到12分9板

佢養得起就真係證明湖人幾咁唔識養仔

其實佢係湖叫開始有表現
但咁樣就換走左 究竟magic玩緊咩

閘住反彈無回頭

唔識養，之前d 數據點黎？
16 11
18 11
26 12
24 16
變出黎？

有人話iglo 簽到34歲foj，冇爛約
就一定唔係做得差

主要係潮人深度最唔夠一定係內線
好好彩咁發現zubac有機交到場均雙雙
而且夠後生有體力頂咁可以舒緩下
但咁俾Jerry west水到咁換嘅
變相幫west清space之餘重自削內線深度

牙河講緊變all star center啵，唔係冇人用嗰陣醒起攝下時間嗰隻啵

Zubac

其實新秀有幾場可以玩到咁叫有潛力
重要大部份時間食下拳王mcgee口水尾

睇你覺得無耐性算唔算唔識養

咁佢變到未先
佢本身就raw 到pk
都要d時間執下身型同體能

12 月打起之後，基本上佢都係第二中鋒啦

所以話養得起就證明
不過我都唔睇好河佬養仔可以養到變星

Zubac 第一季喺充足時間下都幾有發揮
跟住上季就俾人挑剔腳步太慢就變埋bench warmer咁款
然後今季又有翻時間，表現尚算驚喜，
又無端端換走埋，
R撚曬頭

佢後面係Jerry west
出哂名無寶不落 應該睇中zubac先咁叫價

無耐性同無眼光，
冇planning🤷🏻‍♂️

其實你認真計，
近年湖d新仔，都係得ig 叫做養得差，不符合外界預期姐(數據上其實ok)
kuz 呢件27 pick 打到咁都叫養得差咩

上季真係慢，
食咗豬油糕又牛油手，又冇力
今年先瘦返

Kuz係揀得好，
但其實去到依家係需要開發更多技能

養得起係正嘅，我都想睇組爸可以點打宜家嘅NBA

其實你搞9 b easy wrongdo 甚至拳王我都明
但搞自己最弱個個位嘅深度去trade我真心睇唔透

你係我皇身邊識一手c and s都夠你入all star

上季尾多咗好多drop off pass，
識得用自己幫隊友創造下機會啦。
都係差持球進攻同穩定性姐，
佢有齊就真係做星啦
第二季姐

熱火聽日b2b打金塊,連續2日打西1西2

我比較擔心係為咗陪襯lbj，
會收窄佢嘅才華

雞塊呢排都ma ma day

Kuz關湖鳩事咩屌 同上季咪差唔撚多

主要佢大學打足有關
啲selection冇其他人咁嫩

你真係唔好問我
bullock 你換冇問題，
但出個pick 真係唔抵。
muscala 就更加唔明，
wagner 根本同條友一樣。

所以我話iglo 亂鳩黎，
見自己組隊概念失敗，
做d panic moves

Muscala真係祝你好運
睇到我屌曬鬼

我覺得宜家C有持球真係冇乜用，練好防佢已經一線

認真咩，佢selection 好差wor
不過我自己覺得佢就差不多到頂

ching，佢打3-4號位

話時話公牛個Valentine而家點

四連客+傷三個正選先連敗
返主場打爆佢老味啦

主要係咁trade連帶個package同人換星都蝕左少少
假設zubac好死唔死真係下半季交到double double 嘅
咁就真係可以叫到價 搏俾少啲

屌睇錯zub

exactly
一件咁好嘅籌碼換件廢物返黎

話說日本nigga 八村疊今年大學打得幾好
不過内線打法，身型體能又唔突出，又要21歲，
雖然行情依家漲高，
不過好有可能變derrick williams

尋晚對76嗰場bullock都好一般
明顯睇得出要俾時間夾

咪撚再講啦屌

希望係水肚不服
理應呢類球員就係要即插即用

豬霸今年好似完約，如果打得好就要俾份大約佢，湖又唔制

另外馬刺方面也傳出Paul Gasol因為不滿上場時間太少尋求買斷合約。因為右腳應力性骨折，38歲的Gasol缺席26場比賽，傷癒歸隊後仍然得不到出場時間因此萌生去意。

本賽季Gasol出賽26場比賽，在場均12.5分鐘的上場時間只能貢獻4.4分4.7籃板和1.9助攻，所有數據都是生涯最低。Gasol是在2017年夏天和馬刺續約3年4800萬美元，合約將在2020年夏天到期，其中2019-20賽季只有670萬美元受保障。

廢老

不要再說了 佢就黎同dirk一齊玩廢老邀請賽

到時先放囉
係咪都係打半季

佢邊夠班玩

2冠

前西班牙第一大前

愛滋佬不嬲睇18，19夏天FA操作
口臭講多次不如一鳥在手

成日講大飛紐約好大cap

歷史上，有無邊隊有本事一個夏天0star 變2-3star

歡迎binc , 19年夏天愛滋佬會搵到另一個top tier FA

19年11月開季仲定成敗，呢一刻d so call bad move 都無咩真正影響未來操盤，今季是撚但啦

一人carry隊垃圾熊歷史上首次入PO

Conley <-> 廢老 deal?

搞得呢d廢老位，
根本係預咗俾人challenge 啦，
資格呢d又冇準則

講真呀 廢老dirk要入 廢老拋都入得

VC係唔係唔夠廢無得John

起標價 1個冠軍

VC得咁melo都得啦

刺俾唔起我熊會員張約

唔係嘅話我都想

比佢John Dunk Contest
It’s over its over

我想要brewer多啲

佢話唔玩費時影衰自己

zu練到有外圍能力
就打到現代nba 啦
由上年開始，都慢慢轉返去大部分隊都要有個正中鋒位啦

如果nash last 一年有廢老位呢

銀仔：加拿大人 冇冠 pass

但佢啲海鮮3pt其實幾恐怖

講整體 Maglinka 肯定唔係「做得差」

VC係唔係打埋呢廿場係鷹退役
睇佢去睇熊都仲有動力 但Kings、鷹

熱火第4節繼續倒水

佢打熊個時重有力同個時刺互屌
係輸俾格蘭希爾

佢罰球好撚準

做3分大山

Luka Doncic said that a bigger court is one reason why it's easier to score in the NBA than in Europe.

“Here [in the NBA] it's easier to score compared to Europe, of course. In Europe, the court is smaller and here there is the three seconds rule. I think it’s easier to score here," said Doncic.

富波係咪有史以黎第一次撞完 鎊眼一齊bust

可唔可以講個今年做得差嘅人嚟聽下

唔記得仲有+82同見頂

兩個好果陣都20+喎

煲吉 馬份？

見頂係爛泥扶唔上柄 又未至於bust嘅

我愛你 當值

果陣我覺得佢似sprewell

點知防守原來差九條街

態度決定上限

空有體能
揀波打

bogut都有all star 呢兩件擺明唔會有

牙富去得咩直都應該死得了

Bogut無all star
89年嗰兩件點都算掛

98 Candyman+Bibby

That handle
Double Double crossover

煲吉都唔計碧比點會計

之前D人都係咁講DLO

離開咩直先係重點

東Magic西Thunder

ok

Sor9 睇錯 但bogut起碼定位都明確 防守可以靠佢
89就

Bogut 未大傷之前進攻其實都唔差

而且仲有movenpick

好食播 正過哈根大師

有無人記得magic trade harris換到d乜

GarPax？

簽左jabari s級啦

next

選果陣話夠成熟，依家熟過頭了

咁送佢走又係咩級？

sssss

Can’t be measured

唔啱用無計啦

幾撚大口氣

手足好波✌️👍🏻👍🏻

又有冇人記得咩直用左乜鳩換Ibaka

華盛頓呢

Ola Sabonis

宜家最蝕個單點都係76
選秀大年3rd pick換咩直堆垃圾+ 20protected 1st rd pick

Saric換乞衣頭

Nik同麥老母都有班落了

我諗咩直本身想要payton
當其時有風向係76人打算送走mcw
搞到好似payton可以喺process入面
咩直揸住12th冇啱心水就落咗嗒
我相信咩直從來冇諗住要saric

lin buyout,入速龍

痴線 速龍深度勁到

全台灣上下聽日準備狂打飛機

緯來猛龍隊

一線送大禮

一輪lin

lin可能入東決

lin good news

lin

vanvleet 同lin 冇重疊咩

Lin

唔接收埋VC叔叔

WoJ: As the NBA embarks on yet another Lakers tampering investigation -- this time, Ben Simmons -- Sixers GM Elton Brand tells ESPN: "No issue...We're not sweating this -- end of story."

回應都好得體

Elton Brand tells ESPN: "No issue. I have a great relationship with Ben and Rich (Paul) and we expect him to be a Sixer for a long time. He has taken interest in chatting with some of the game's all-time greats and we're supportive. I had brief dialogue with Rob Pelinka...."

More Brand on Lakers/Simmons: "...who I've known for a long time, but nothing is planned. Our collective focus is on making a postseason push. Again, we're not sweating this, end of story."

你等睇lin迷屌啦

有請小鳳姐

@樓豬

打緊

樓豬又贏

啱啱係虎撲睇到湖箭都有意細Morris，睇留言先知原來果邊都有oh sorry

Raptors guard Fred VanVleet will miss at least three weeks with left thumb injury, team says.

緯來樓豬台復活啦

Lin 機會嚟啦

無得再叫let go hawks了

今場好緊要

原來wes matthews去咗pacers

紀錄無喇

Joe harris

咩紀錄

30分

又話reggie jackson廢既
邊撚個呃我

先第一節 咁快就燈

幾時簽Melo

恭喜樓豬

Paul George 今年標得咁撚勁既

屌你老母
piston timeout派pizza
條黑人肥婆收到之後係到喊

PG

你條女

真心PG斷過腳都打到咁真係好勁

no on 9

老婆?

代樓豬 你

Melo 係咪同JR, Nick Young 一樣無聲無色退出

今年要1st team啦，踢隻毒撚落二隊

諗唔到邊隊contender可以比穩定出場時間佢

做cns又唔夠準，防守唔洗講，比粒波佢iso帶bench又無體能無效率

佢地係學vc開心籃球搵隊魚腩玩多1季算啦

肥頓

JR唔肯買斷冇得走

點估到kd 全勤咁滯要二隊

點估到吾皇得個三隊

Mvpg

唔夠既咪罰球吹夠俾佢囉

敬老

點都比二隊佢

Kawhi 三隊

粒膠好好食

比20個罰球你
自己入5,6個fg
咁得喇掛

佢精神分裂唔好怪佢

究竟要分裂幾耐

冇得救

賤種foj收皮啦

係人格解離症

吹基石

睇綠仔打波真係一種享受
控波成隻鴨咁 傳波又牛油手

Deng start

睇阿龜點花式刷三雙

pg勁閪到

Lin 有季後賽打啦

Gasol真係好廢 垃圾龍

白熊

今年我湧最大挑戰者會唔會就係OKC

希望有埋東決打

打7場 真係冇乜隊夠勇打
除非有1,2個傷

要唔要外借馬刺名宿

細家嫂濟撚到 d iq

瀟

加素每場廿分鐘帶bench打幾勁

西波龍入final最大對手都係字母哥

一星四射

依家彈個四隊
我唔覺佢打得贏另外三隊
特別對少帥同布帥應該俾人撚死

東岸呢3隊真係好癲
西岸就冇軍事競賽

雷交左成億稅咁叫D咩

契仔

西岸軍事極都唔夠湧黎啦

碎銀

邊個話白熊廢

咁樣都foul OG

木狼毒瘤睇黎係見頂

NY上一次贏原來係作客贏湖人

ice in my veins係邊

嚟了

cls

迷羅了

又係西波龍close game時間

不過都有賴harris, cabbe之前兩球

我愛羅

Dloooooooooo

28 14

原本想串鳩羅
依家算

咪又係輸

lowry加綠

西波龍究竟識唔識end game呢

屌harris wide open

識阿

Joe呢下無理由唔入啦

4秒睇羅了

Harris 個球唔應該炒啦

馬刺舊將

我龜個大三元紀錄無啦
慘過輸波

完

Harden個30分都無咗

笑煮

真係

綠仔d clutch time 唔係講笑
相反 可愛條符碌

LeVert陀衰家
屌你老母

好似啲人笑adams板小過wb咁
原來依家reggis ast都低過blake

Olynyk 呢條撚屌 想點撚樣

波又射唔準 又成日犯埋d on9野

Portis巧巧J

格芬三分都準過佢添

大飛呢排好興cup人

si
唔知咩約呢

轉睇胡子刷30分先

今晚又23分
而家追剩10分唔夠

原來諗住睇ast to to ratio
因為覺得都會係reggie高
發現幾好玩

練兵完畢

想問下周天子去左邊

CBA

屌真心好難

5分鐘先38/124

nba冇班落咩

有鬼
而且佢番左CBA都係冇得打波
冇註冊

咁唔留係美國等機會?

冇佢機會啦 g league 都廢過人

我覺得佢似廢版wcs

簽証有問題

Wcs都夠廢重要廢過佢

都係軟人來

Saric好勁播

周天子根本唔夠班, 橫掂個第二round pick又唔值錢
火箭咪當簽黎賣波衫囉

強行 30+?

大飛唔係cup到下話

係呀
係美國冇隊要簽証就失效

lou

分半鐘要入4分

你都咪話
箭對佢算係佢
但佢咁耐都仲係成條竹咁都真係只可以話唔啱打NBA

換到hb有無打J

冇，一直都丁毛屍三子，
呢件hb兩場加埋都唔夠人地第一場咁多分

我都覺 箭算係咁 啲大陸人仲話對佢差

留意到龜又開始刷助

easy

Harden搞掂，4分鐘入咗11分

finally 31pts

9連大三元中

老閪都刷

痴撚線

都叫無痛升級既

record係幾多連?

世界級刷分

基石刷夠數

9

Harden 都算係咁 咬得緊都冇掛住刷分
拉開左先開始射

有變大隻左小小架都
不過都係自古中國人問題，唔肯融入人地社會，同隊友冇咩交流咁咪死得

夠數即換走

3球三分

咁咪變歷史龜?

1個harden瘋狂刷分
1個西書就瘋狂刷大三元
兩條友都為左紀錄打到痴撚線

原來你呢排迷Nets...

往年b2b 大三元已經大新聞

廢就廢啦中咩國人啫
易帝仲唔出聲過佢咪一樣起碼打到一輪先
多餘

肥頓客串1場都咁勁

唔怪得會輸

易帝勁周天子好多啦

kd 刷咩好
fmvp

練左咁耐都仲係瘦到咁, 點係nba生存
上年summer league支那媒體吹捧到乜咁
又唔諗下summer league對手係咩人
仲話打中鋒, 靠佢守籃底就仆得街啦

姚明=勁，肯同人交流
易建聯=幾勁，但唔交流
天子=廢，唔交流，柒撚懵懵

我未準備好 所以打得差

pg打到識飛

O.Porter真係good trade

公牛依家輸得黎，起碼咬得緊左

之前真係未開波都知比人炒

二哥同三弟保持紀錄
樊少皇.jpg

如冇意外
三連avg triple double

4-18

牙龜又夠數啦

點解唔俾pg刷埋個ast

今年應該點都做番俾curry,應該係

pg差一個ass就大三元

上年仲要後追刷夠數
今年咁快已經 11.1 reb 11.2 assist 完全冇難度啦

因為冇人有資格share龜嘅榮耀

真係要做既點解唔係做個三連FMVP出黎

pg真mvp

舊年都想做比佢
但佢game 3 自己打到好柒，冇計

上年last 果場 拎2分 20板 好似係
咁都比佢追到數

女人好撚勁又46分

明星球員會咁樣追數以前真係好少見

pg三雙搞掂 係時候刷埋career high

刷唔到

入多球就得

無了

亞當斯居然得1板

女人47分

點解叫佢女人

WHAT TIME IS IT?

25+5+5
22+7+5
PG上下半場啲數據分兩場來攞都唔失禮

湖迷屌佢跳出跳入話黎又唔黎成個女人咁

31分打卡

追分數一定唔會少
助攻籃板就少
但都唔會無例子
張伯倫個助攻王都係刷返黎

想當年用埃豬就。。。。

吹？唔黎我湖就係要屌

埃豬新kd來，
比多啲時間就ok

上將72分追得分王

我龜十連大三元歷史第一

阿源.jpg
只求我皇冇傷咁打埋呢幾年

痴線兩個一齊大三元
對上係邊個
我又淨係記得kidd加carter

吾皇 波？

兩個月前 lonzo ball lebron james

唔準屌LeVert

又同自己講野 弱智樓豬

今日LIN迷最威

thunder戰術就係持球人攞板 直接發動戰術/快攻 天時地利人和 都唔知幾時先斷

一分鐘內轉ac，logout 打pw 再login，你做畀我睇

WB助攻PG入拎三雙
PG助攻WB入拎三雙

sor無咩留意非po隊

電話同電腦唔同ac咪得

都要刷到至得 sosad
呢2個紀錄相信都好難破, 又見證歷史

小心俾狗咬

有兩部電話/電話加電腦

攰了，唔解釋喇

兩部手機就得

可以放埋Mj落去比較啦

權權

幾撚warm

有pg13幫佢執屎點刷都得

一定係咁

如果係新kd 的話，點解唔直接同21歲kd 做比較

其實計第幾季會好d

睇黎今年一隊係字母同PG

KD又無 慘撚到

Lbj ball

走去勇係咁架啦

傷一年，之後俾可愛踢咗兩次落二隊，舊年造馬推一眉去中鋒先有，今年又要二隊

關走去湧咩事
去第二隊呢個數據咪一樣只係爭一隊
個兩條友今年癲既

kd咁既料都係得6次真係痴撚線

兩個重要係大型大三元

有我皇係度
長年霸住一個位

以前佢咪又係幾年同吾皇一齊霸住個位

3雙贏波，講緊pg

Report: Tatum ‘would not mind’ being face of Pelicans

出兩場輸兩場
知咩事啦

你

好

嗎

多謝關心

MVPG表示 打拓柒實在係太簡單

防守仲有嘅

levert 勝率37.5%
dlo 勝率50.8%
講個笑話levert帶隊

另一邊廂有人死都唔肯去

reported

儲齊三個波就可以召喚神龍攞冠軍

召喚神龍抽狀元

[Lin to Raptors] NBA 2018-2019 regular season討論區 (78)

當時playoff 隊黎

慘食負皮

所以見頂真係幾勁

依家呢

幫你找定獸醫好無？

咁撚搶口

咁撚口臭

1000